# Released under the GNU General Public License
#
# !!! NOTE ON FORMAT STRINGS !!!
# As of version 3.5.3, Password Tech uses format specifiers of the form "%N",
# with N being the index of the argument (starting at N=1) to be inserted into
# the formatted string. All arguments are provided as strings by the application.
# The new format was chosen because it provides higher flexibility and security.
# Example:
# Format string:    "%1 characters / %2 bits per character"
# 1st argument:     "90"
# 2nd argument:     "6.4"
# Resulting string: "90 characters / 6.4 bits per character"
# In the translated string, the arguments can be specified in any order.
# Password Tech is still compatible with the old format ("%d" for digits, "%f"
# for floating point numbers, "%s" for strings, etc.), and the original strings
# are still provided in the old format to avoid merge conflicts when updating
# existing translations.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Password Tech 3.5.3\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Thomas Du <thomas_du@outlook.com>\n"
"Language-Team: Thomas Du\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

#. Message box caption
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#. Message box caption
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Message box caption
msgid "Question"
msgstr "問題"

#. Message box caption
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Main window, label attached to password profile drop-down list
msgid "Profile:"
msgstr "配置檔:"

#. Main window, Settings groupbox
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Main window, checkbox
msgid "Include Characters (Pass*words*)"
msgstr "包含字符（口令*單詞*）"

#. Main window, Password length
msgid "Length:"
msgstr "長度："

#. Main window, user-defined character set
msgid "Character Set:"
msgstr "字符集："

#. Main window, button to show currently loaded character set
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳細資訊"

#. Main window, checkbox
msgid "Include Words (Pass*phrases*)"
msgstr "包含單詞（口令*短語*）"

#. Main window, number of words from word list to generate
msgid "Number:"
msgstr "數量:"

#. Main window, select word list file
msgid "Word List File:"
msgstr "單詞列表檔案："

#. Main window, button to browse for word list file
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#. Main window, specify length of passphrase (composed of words)
msgid "Specify length*:"
msgstr "指定長度*:"

#. Main window, checkbox
msgid "Combine Words with Characters"
msgstr "結合單詞與字符"

#. Main window, checkbox
msgid "Format password:"
msgstr "密碼格式："

#. Main window, checkbox, execute custom Lua script for password generation
msgid "Run script:"
msgstr "執行腳本："

#. Main window, button to reload script file
msgid "Reload script"
msgstr "重新載入腳本"

#. Main window, label attached to input box for number of passwords
msgid "Multiple passwords:"
msgstr "多個密碼："

#. Main window, button to generate password
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#. Main window, button to generate multiple passwords
msgid "Generate to Clipboard"
msgstr "產生成到剪貼簿"

#. Main window, button to generate multiple passwords
msgid "Generate to File..."
msgstr "產生到檔案..."

#. Main window, button to access advanced password options
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. Main window, button to access advanced password options, tooltip
msgid "%d option(s) active"
msgstr "%d選項處於可用狀態"

#. Main window, button to access advanced password options, dropdown menu
msgid "Deactivate All Options"
msgstr "停用所有選項"

#. Main window, button to access advanced password options, dropdown menu
msgid "Deactivate All Starred (*) Options"
msgstr "停用所有加星標 (*) 的選項"

#. Main window, Generated Password groupbox
msgid "Generated Password"
msgstr "產生的密碼"

#. Main window, label below password box
msgid "Click on \"Generate\""
msgstr "點擊“產生”"

#. Main window, button to toggle password display (either display as-is or hide behind symbols)
msgid "Hide/show password"
msgstr "隱藏/顯示密碼"

#. Main window, password groupbox, tooltip of quality bar
msgid "Hold left mouse button to drag & drop password"
msgstr "按住滑鼠左鍵拖曳密碼"

#. Main menu, File submenu
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. Main menu, File submenu, Profile for password generation
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#. Main menu, File submenu, Profile submenu, Profile Editor
msgid "Profile Editor..."
msgstr "配置檔編輯器..."

#. Main menu, File submenu, Exit program
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. Main window, Clear Clipboard button and menu item
msgid "Clear Clipboard"
msgstr "清除剪貼簿"

#. Main window, Encrypt Clipboard button and menu item
msgid "Encrypt Clipboard..."
msgstr "加密剪貼簿..."

#. Main window, Decrypt Clipboard button and menu item
msgid "Decrypt Clipboard..."
msgstr "解密剪貼簿..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Create Random Data File..."
msgstr "建立隨機資料檔案..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Create Trigram File..."
msgstr "建立三元組檔案..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "MP Password Generator..."
msgstr "主密碼產生器..."

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Deterministic Random Generator"
msgstr "定性隨機產生器"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. Main menu, Tools submenu
msgid "Provide Additional Entropy"
msgstr "提供額外的熵"

#. Main menu, Tools submenu, Provide Additional Entropy submenu
msgid "As Text..."
msgstr "作為文本..."

#. Main menu, Tools submenu, Provide Additional Entropy submenu
msgid "From File..."
msgstr "從檔案..."

#. Main menu, Options submenu
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Configuration..."
msgstr "配置..."

#. Configuration window, Language tab
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Always on Top"
msgstr "總在最上面"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Hide Entropy Progress"
msgstr "隱藏熵進度"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Save Settings on Exit"
msgstr "離開時儲存設定"

#. Main menu, Options submenu
msgid "Save Settings Now"
msgstr "立即儲存設定"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. Main window, Help button tooltip
msgid "Open Manual"
msgstr "打開手冊"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Visit Website"
msgstr "訪問網站"

#. Main window, Help submenu
msgid "Get Translations..."
msgstr "獲取翻譯..."

#. Main window, Help submenu
msgid "Donate..."
msgstr "捐贈..."

#. Main window, Help submenu
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#. Main window, Help submenu
msgid "Timer Info..."
msgstr "定時器資訊..."

#. Main window, Help submenu
msgid "About %s..."
msgstr "關於 %s..."

#. System tray context menu, Restore application
msgid "Restore %s"
msgstr "還原 %s"

#. System tray context menu, Generate Password to clipboard
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密碼"

#. System tray context menu, Generate Password and Show in message box
msgid "Generate and Show Password..."
msgstr "產生並顯示密碼..."

#. System tray context menu, Generate Password and Autotype into other windows
msgid "Generate and Autotype Password"
msgstr "產生並自動輸入密碼"

#. System tray context menu
msgid "Open user manual"
msgstr "開啟用戶手冊"

#. Main window, Clear Clipboard button tooltip
msgid "Clear clipboard (text contents only)"
msgstr "清除剪貼簿（僅文本內容）"

#. Main window, Encrypt/Decrypt Clipboard button tooltip
msgid "Clipboard text encryption (left-click) or decryption (right-click)"
msgstr "剪貼簿文本加密（左鍵單擊）或解密（右鍵單擊）"

#. Main window, Profile Editor button tooltip
msgid "Load, create or delete profiles"
msgstr "載入、建立或刪除配置文件"

#. Main window, MP Password Generator button tooltip
msgid "Generate passwords based on a master password"
msgstr "根據主密碼產生密碼"

#. Main window, Configuration button tooltip
msgid "Main configuration of the program"
msgstr "程式的主要設置"

#. Open/Save dialogs, filter for All files (*.*)
msgid "All files"
msgstr "全部檔案"

#. Open/Save dialogs, filter for Text files (*.txt)
msgid "Text files"
msgstr "文本檔案"

#. Open/Save dialogs, filter for Trigram files (*.tgm)
msgid "Trigram files"
msgstr "三元組檔"

#. Open/Save dialogs, filter for Lua script files (*.lua)
msgid "Lua scripts"
msgstr "Lua腳本"

#. Various context menus, Undo last operation
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#. Various context menus, Cut selected text and copy to clipboard
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#. Various context menus, Copy selected text to clipboard
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Encrypt && Copy"
msgstr "加密&&複製"

#. Variuos context menus, paste text from clipboard
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Perform Autotype"
msgstr "執行自動輸入"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Add to Database"
msgstr "新增到資料庫"

#. Various context menus, Delete selected text
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Various context menus, select entire text
msgid "Select All"
msgstr "選取全部"

#. Context menus of Character set, Word list file, Format password, and Run script drop-down lists: Clear history of list entries
msgid "Clear List"
msgstr "清除清單"

#. Main window, context menus of Character set, Word list file, Format password, and Run script drop-down lists: Clear currently selected entry
msgid "Remove Entry"
msgstr "刪除項目"

#. Main window, Passowrd box, context menu, make box editable
msgid "Editable"
msgstr "可編輯"

#. Main window, Password box, context menu, enable automatic estimation of password quality when entering text
msgid "Enable Password Testing"
msgstr "啟用密碼測試"

#. Main window, Password box, context menu
msgid "Change Font..."
msgstr "變更字體..."

#. Title of open dialog when selecting Main menu | Tools | Provide Additional Entropy | From File
msgid "Select high-entropy file"
msgstr "選擇高熵文件"

#. Main window, Password Database button tooltip
msgid "Manage passwords in encrypted databases"
msgstr "管理加密資料庫中的密碼"

#. Main window, Reload Profile button tooltip
msgid "Reload profile"
msgstr "重新載入配置檔"

#. Main window, Add Profile button tooltip
msgid "Add profile"
msgstr "新增配置檔"

#. Main menu, Tools submenu, Deterministic Random Generator submenu
msgid "Set up..."
msgstr "設置..."

#. Main menu, File submenu
msgid "Password Manager..."
msgstr "密碼管理器..."

#. Main menu, Help submenu
msgid "Enter Donor Key..."
msgstr "輸入捐贈者密鑰..."

#. System tray context menu
msgid "Reset All Window Positions"
msgstr "重置所有視窗位置"

#. Message shown when randseed.dat could not be read
msgid ""
"Could not read random seed file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"無法讀取隨機種子文件\n"
"“%s”。"

#. Message shown when writing randseed.dat failed
msgid ""
"Could not write to random seed file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"無法寫入隨機種子文件\n"
"“%s”。"

#. List of unknown command line parameters (when the application is run from the command line)
msgid ""
"Unknown command line switch(es):\n"
"%s"
msgstr ""
"未知的命令行開關：\n"
"%s"

#. Message shown when word list could not be loaded
msgid ""
"Error while loading word list file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"載入單詞列表文件時出錯\n"
"“%s”。"

#. Message shown when passwords from common_passwords.txt could not be loaded
msgid ""
"Error while loading list of common passwords:\n"
"%s."
msgstr ""
"載入常用密碼列表時出錯：\n"
"%s。"

#. List of errors that occurred during startup phase of the application
msgid "%s encountered %d error(s) during startup:"
msgstr "%s 在啟動過程中遇到 %d 個錯誤："

#. Reminder to make a donation, shown with a certain frequency on startup
msgid ""
"If you like %s, please consider\n"
"making a donation. Thank you!"
msgstr ""
"如果您喜歡%s，請考慮\n"
"進行捐贈。感謝你！"

#. Message shown when selected character set is invalid
msgid "Character set \"%s\" is invalid."
msgstr "字符集“%s”無效。"

#. Message shown when configuration file could not be written
msgid ""
"Error while writing to configuration file:\n"
"%s."
msgstr ""
"寫入設置檔時出錯：\n"
"%s。"

#. Information about selected character set (number N of unique characters and entropy bits (=log2(N)) per character)
msgid "%d characters / %.1f bits per character"
msgstr "每個字符 %d 個字符/%.1f 位"

#. Information about selected word list file (number N of unique words and entropy bits (=log2(N)) per word)
msgid "%d words / %.1f bits per word"
msgstr "%d 個字/每個字 %.1f 位"

#. Message shown when selected trigram file could not be read
msgid "Could not open trigram file."
msgstr "無法打開 三元組 文件。"

#. Message shown when selected trigram file has an invalid format
msgid "Invalid trigram file."
msgstr "三元組檔無效。"

#. Main window, Generated Password groupbox, label below Password box, tooltip shown when generated or entered password matches a common password
msgid "Matches common password!"
msgstr "匹配常用密碼！"

#. Encrypt Clipboard, message shown when text has been encrypted successfully
msgid "Text successfully encrypted."
msgstr "文本已成功加密。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when text has been decrypted successfully
msgid "Text successfully decrypted."
msgstr "文本解密成功。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when clipboard could not be opened
msgid "Could not open clipboard."
msgstr "無法打開剪貼簿。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when contained text is too long
msgid "The text to be encrypted is too long."
msgstr "要加密的文本太長。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when clipboard is empty
msgid "No text available to process."
msgstr "沒有可供處理的文本。"

#. Encrypt/Decrypt Clipboard, message shown when out of memory
msgid ""
"Not enough memory available to perform\n"
"the operation. Try to use a shorter text."
msgstr ""
"沒有足夠的記憶體來執行\n"
"操作。嘗試使用較短的文本。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when decryption failed
msgid ""
"Decryption failed. This may be attributed\n"
"to the following reasons:"
msgstr ""
"解密失敗。可能歸因於\n"
"出於以下原因："

#. Decrypt Clipboard, possible reason for failure
msgid "- You entered a wrong password."
msgstr "- 您輸入了錯誤的密碼。"

#. Decrypt Clipboard, possible reason for failure
msgid ""
"- The text is corrupted.\n"
"- The text is not encrypted."
msgstr ""
"- 文本已損壞。\n"
"- 文本未加密。"

#. Decrypt Clipboard, message shown when decompression failed
msgid ""
"This should not have happened:\n"
"Decryption successful, but decompression\n"
"failed."
msgstr ""
"這不應該發生：\n"
"解密成功，但解壓縮\n"
"失敗。"

#. Message shown when certain hot key(s) could not be registered
msgid "Could not register the following hot keys:"
msgstr "無法註冊以下熱鍵："

#. Main window, Generate password list, message shown when specified number of passwords is invalid
msgid ""
"Invalid number of passwords.\n"
"Allowed range is %d-%d."
msgstr ""
"密碼數量無效。\n"
"允許的範圍是 %d-%d。"

#. Main window, Generate password list to file, message shown when selected file already exists
msgid ""
"The selected file already exists. Do you\n"
"want to append passwords to this file\n"
"(existing passwords will be preserved),\n"
"or do you want to completely overwrite it?\n"
"\n"
"Yes -> append passwords,\n"
"No -> overwrite file,\n"
"Cancel -> cancel process."
msgstr ""
"所選檔案已存在。你\n"
"想要將密碼附加到該檔案\n"
"（現有密碼將被保留），\n"
"或者你想完全覆蓋它嗎？\n"
"\n"
"是 -> 附加密碼，\n"
"否 -> 覆蓋文件，\n"
"取消 -> 取消進程。"

#. Main window, Include Passphrase, Specify Length, message shown when specified length range is invalid
msgid "Passphrase: Invalid length range."
msgstr "密碼短語：長度範圍無效。"

#. Message shown for a certain configuration of password settings
msgid ""
"If the option \"Each character must occur\n"
"only once\" is activated, the password length\n"
"is limited to %d unique characters."
msgstr ""
"如果選項「每個字元必須出現\n"
"只有一次“被激活，密碼長度\n"
"僅限於%d個唯一字元。"

#. Message shown for a certain configuration of passphrase settings
msgid ""
"If the option \"Each word must occur only\n"
"once\" is activated, the number of words\n"
"is limited to the size of the word list (%d)."
msgstr ""
"如果選項“每個單詞必須只出現\n"
"一旦”被激活，字數\n"
"受限於單詞列表 (%d) 的大小。"

#. Message shown when selected script file could not be loaded
msgid ""
"Error while loading script:\n"
"%s."
msgstr ""
"載入腳本時出錯：\n"
"%s。"

#. Title of Progress window when generating a single password
msgid "Generating password"
msgstr "產生密碼"

#. Title of Progress window when generating password list
msgid "Generating password list"
msgstr "產生密碼列表"

#. Progress info when generating password list
msgid "%d of %d passwords generated."
msgstr "已產生 %d 個密碼（共 %d 個）。"

#. Formatted password, Include Characters/Words selected, but format specifier "P" not found in format string
msgid "\"P\" is not specified"
msgstr "未指定“P”"

#. Formatted password, format specifier "P" contained in format string, but no password available to insert
msgid "Password not available"
msgstr "密碼不可用"

#. Formatted password, format specifier "P" contained in format string, but password cannot be fully inserted
msgid "Password too long"
msgstr "密碼過長"

#. Formatted password, format string contains unknown specifier
msgid "%d invalid format specifier(s): %s"
msgstr "%d無效的格式說明符：%s"

#. Run script, executing Lua script
msgid "Executing script"
msgstr "執行腳本"

#. Run script, waiting for response
msgid "Waiting for script ..."
msgstr "等待腳本..."

#. Run script, message shown when execution was cancelled
msgid ""
"Script thread was terminated forcibly.\n"
"Please check script for infinite loops."
msgstr ""
"腳本線程被強制終止。\n"
"請檢查腳本是否存在無限循環。"

#. Generate password list, message shown when list size is about to exceed internal limit
msgid ""
"The estimated list size will probably exceed\n"
"the internal memory limit.\n"
"Please reduce the number of passwords"
msgstr ""
"估計列表大小可能會超過\n"
"內部記憶體限制。\n"
"請減少密碼數量"

#. Generate password list, message shown when list size has exceeded internal limit
msgid ""
"The memory limit of the password list has\n"
"been reached.\n"
"\n"
"The number of passwords has been\n"
"reduced to %d."
msgstr ""
"密碼列表的記憶體限制\n"
"已達到。\n"
"\n"
"密碼數量已\n"
"減少到%d。"

#. Generate password list, number of generated passwords
msgid "%d passwords generated."
msgstr "已產生 %d 個密碼。"

#. Generate password list, info about passwords
msgid ""
"%d passwords generated.\r\n"
"Entropy of the first password: %d bits.\r\n"
"Maximum entropy of the entire list: %d bits."
msgstr ""
"已產生 %d 個密碼。\r\n"
"第一個密碼的熵：%d 位。\r\n"
"整個列表的最大熵：%d位。"

#. Generate password to clipboard
msgid "Password copied to clipboard."
msgstr "密碼已復製到剪貼簿。"

#. Generate password list, copy list to UI
msgid "Copying password list ..."
msgstr "正在複製密碼列表..."

#. Generate password list to clipboard
msgid "Password list copied to clipboard."
msgstr "密碼清單複製到剪貼板。"

#. Generate password list to file
msgid ""
"File \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d passwords written."
msgstr ""
"文件“%s”已成功建立。\n"
"\n"
"已寫入 %d 個密碼。"

#. Generate password, error message
msgid ""
"An error has occurred during password generation:\n"
"%s."
msgstr ""
"密碼產生過程中出現錯誤：\n"
"%s。"

#. Generate password, error message
msgid ""
"An error has occurred while trying to send/\n"
"process the password data:\n"
"%s."
msgstr ""
"嘗試發送時發生錯誤/\n"
"處理密碼資料：\n"
"%s。"

#. Generate password, error message, additional info when generating passwords to file
msgid "%d passwords written to file \"%s\"."
msgstr "%d 個密碼已寫入檔案“%s”。"

#. Include characters, info about character set
msgid "%d bits / %d characters"
msgstr "%d 位/%d 個字符"

#. Include characters, error message shown when character set is invalid
msgid "Invalid character set."
msgstr "字符集無效。"

#. Include characters, phonetic passwords, info about trigrams
msgid "default (English) trigrams"
msgstr "預設（英語）三元組"

#. Include characters, info about character set where a particular number of characters is desired for certain subsets
msgid "(with different frequencies)"
msgstr "（不同頻率）"

#. Data loaded from file
msgid "File \"%s\""
msgstr "檔案“%s”"

#. Include characters, info about phonetic passwords
msgid ""
"(phonetic, based on trigram frequencies\n"
"from the following source:\n"
"<%s>)"
msgstr ""
"（語音，基於三元組頻率\n"
"來自以下來源：\n"
"<%s>)"

#. Include characters, more detailed error message
msgid ""
"The character set you entered is invalid.\n"
"It must contain at least 2 different characters."
msgstr ""
"您輸入的字符集無效。\n"
"它必須包含至少 2 個不同的字符。"

#. Include characters, info about currently loaded character set
msgid "Currently loaded character set:"
msgstr "當前載入的字符集："

#. Include words, error message shown when word list file could not be opened
msgid "Could not open file."
msgstr "無法打開檔案。"

#. Include words, error message shown when word list does not contain enough words
msgid "Not enough valid words."
msgstr "沒有足夠的有效詞。"

#. Include words, title of file selection dialog
msgid "Select word list file"
msgstr "選擇單詞列表檔"

#. Include words, more detailed error message
msgid ""
"Error while loading the file\n"
"\"%s\":\n"
"%s"
msgstr ""
"載入檔案時出錯\n"
"“%s”：\n"
"%s"

#. Include words, info about default word list
msgid "default (English) word list"
msgstr "預設（英語）單詞列表"

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Currently loaded word list:"
msgstr "當前載入的單詞列表："

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "First word:"
msgstr "第一個字："

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Random word:"
msgstr "隨機詞："

#. Include words, info about currently loaded word list
msgid "Last word:"
msgstr "結語："

#. Configuration, warning message shown when version of selected language is not compatible (lower) with program version
msgid ""
"The version of this language (%s) is not\n"
"compatible with this program version.\n"
"This version of %s requires a language\n"
"version of at least %s.\n"
"\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr ""
"該語言的版本 (%s) 不是\n"
"與該程式版本兼容。\n"
"此版本的 %s 需要一種語言\n"
"版本至少為 %s。\n"
"\n"
"您還想使用它嗎？"

#. Configuration, warning message shown when version of selected language is not compatible (higher) with program version
msgid ""
"The version of this language (%s) is higher\n"
"than the version of this program (%s).\n"
"Therefore, version incompatibilities may occur.\n"
"\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr ""
"該語言 (%s) 的版本較高\n"
"與該程式的版本 (%s) 不同。\n"
"因此，可能會出現版本不兼容的情況。\n"
"\n"
"你還想用它嗎？"

#. Configuration, message shown when selecting language
msgid ""
"The program has to be restarted in order\n"
"for the changes to take effect.\n"
"\n"
"Do you want to restart now?"
msgstr ""
"必須重新啟動程式才能正常運行\n"
"以使更改生效。\n"
"\n"
"您想現在重新啟動嗎？"

#. Generate password and show it in a message box, message shown when password is too long
msgid ""
"Password is too long to show it in a\n"
"message box like this.\n"
"\n"
"It has been copied to the clipboard."
msgstr ""
"密碼太長，無法顯示在\n"
"像這樣的訊息框。\n"
"\n"
"它已被複製到剪貼簿。"

#. Generate password and show it in a message box
msgid ""
"The generated password is:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"The estimated security is %d bits.\n"
"\n"
"Yes -> copy password to clipboard,\n"
"No -> generate new password,\n"
"Cancel -> cancel process."
msgstr ""
"產生的密碼為：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"估計安全性為 %d 位。\n"
"\n"
"是 -> 將密碼複製到剪貼簿，\n"
"否 -> 產生新密碼，\n"
"取消 -> 取消進程。"

#. Context menu of drop-down lists in main window, menu item "Clear List"
msgid ""
"All entries will be removed from the list.\n"
"Are you sure?"
msgstr ""
"所有項目都將從列表中刪除。\n"
"你確定嗎？"

#. Main menu, Help submenu
msgid "Total Entropy Bits: %d"
msgstr "總熵位：%d"

#. Main menu, Help submenu, info about high-resolution timer
msgid ""
"High-resolution timer used:\n"
"%s.\n"
"\n"
"Current value: %s."
msgstr ""
"使用的高分辨率定時器：\n"
"%s。\n"
"\n"
"當前值：%s。"

#. Check for updates, message shown when version file could not be downloaded
msgid "Could not download version file"
msgstr "無法下載版本文件"

#. Check for updates, message shown when version file cannot be parsed due to missing information or unknown format
msgid "Version or URL not specified in version file, or unknown file format"
msgstr "版本文件中未指定版本或 URL，或文件格式未知"

#. Check for updates, message shown when a new version is available
msgid ""
"A new version (%s) of %s is available!\n"
"Do you want to visit the download page now?"
msgstr ""
"%s 的新版本 (%s) 現已推出！\n"
"您現在想訪問下載頁面嗎？"

#. Check for updates, additional info about new version
msgid "(NOTE: %s)"
msgstr "（注意：%s）"

#. Check for updates, message shown when there's no new version to download
msgid "Your version of %s is up-to-date."
msgstr "您的 %s 版本是最新的。"

#. Check for updates, general error message
msgid ""
"Error while checking for updates:\n"
"%s."
msgstr ""
"檢查更新時出錯：\n"
"%s。"

#. Main window, info shown in window title when using deterministic random generator
msgid "WARNING: Random generator is deterministic (press F7 to deactivate)!"
msgstr "警告：隨機產生器是確定性的（按 F7 停用）！"

#. Message shown after clearing clipboard
msgid "Clipboard cleared."
msgstr "剪貼簿已清除。"

#. Message shown after loading profile
msgid "Profile \"%s\" activated."
msgstr "配置檔“%s”已激活。"

#. Message shown after activating deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been ACTIVATED."
msgstr "定性隨機發生器已激活。"

#. Message shown after resetting deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been RESET."
msgstr "定性隨機發生器已重置。"

#. Message shown after deactivating deterministic random generator
msgid "Deterministic random generator has been DEACTIVATED."
msgstr "定性隨機產生器已被停用。"

#. Message shown on command line if profile was specified in command line parameters
msgid "Selected profile \"%s\"."
msgstr "已選擇配置檔“%s”。"

#. Message shown on command line if password generation was requested
msgid "Generating %d password(s) ..."
msgstr "正在產生 %d 個密碼..."

#. Message shown during startup if password generation was requested but program is not run from console
msgid ""
"Command line function \"gen\" is only effective\n"
"when %s is run from the console."
msgstr ""
"命令行函數“gen”才有效\n"
"當從控制台運行 %s 時。"

#. Message shown when donor key has expired
msgid ""
"Your donor key has expired: The maximum\n"
"number of updates has been reached."
msgstr ""
"您的捐贈密鑰已過期：最多\n"
"已達到更新次數。"

#. Message shown when donor key is invalid
msgid "Donor key is invalid."
msgstr "捐贈者密鑰無效。"

#. Main menu, Help submenu, Enter Donor Key, title of input window
msgid "Donor Key"
msgstr "贊助者金鑰"

#. Main menu, Help submenu, Enter Donor Key, caption of input box
msgid "Enter donor key:"
msgstr "輸入贊助者金鑰："

#. Message shown after entering valid donor key
msgid ""
"Your Donor ID is: %s\n"
"Supported number of updates: %s"
msgstr ""
"您的捐贈者 ID 是：%s\n"
"支持的更新數量：%s"

#. Donor key, unlimited number of updates ("Donor Pro")
msgid "Unlimited"
msgstr "無制限"

#. Message shown after entering valid donor key
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "謝謝您的支持！"

#. Message shown after entering valid donor key
msgid "Copy this information to the clipboard?"
msgstr "將此信息複製到剪貼簿嗎？"

#. Message shown after entering donor key that has expired
msgid "Donor key has expired."
msgstr "贊助者金鑰已過期。"

#. Main menu, Options submenu, Save Settings Now, message shown after saving settings
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#. Main window, password box, context menu, Save As File, title of save dialog
msgid "Save password"
msgstr "保存密碼"

#. Main menu, Options submenu, Clear Password Cache, only enabled if "Remember password" functionality has been activated in "Enter password" dialog
msgid "Clear Password Cache"
msgstr "清除密碼緩存"

#. Message shown after clearing password cache
msgid "Password cache cleared."
msgstr "密碼緩存已清除。"

#. Main window, Run script, browse button, title of open dialog
msgid "Select Lua script file"
msgstr "選擇Lua腳本文件"

#. Main window, exit program, title of progress window that is shown when threads besides main thread are still running
msgid "Waiting for active threads to finish ..."
msgstr "正在等待活動線程完成..."

#. Main menu, Help submenu, Donate
msgid ""
"Donate at least one of the following amounts\n"
"to receive a Donor Key:\n"
"\n"
"%d EUR / %d USD: Valid for current version and %d updates.\n"
"%d EUR / %d USD: Valid for the entire lifetime of main version 3 (unlimited updates).\n"
"\n"
"Do you want to donate now?"
msgstr ""
"捐贈至少以下金額之一\n"
"接收捐贈者密鑰：\n"
"\n"
"%d 歐元/%d 美元：適用於當前版本和 %d 更新。\n"
"%d 歐元/%d 美元：在主版本 3 的整個生命週期內有效（無限制更新）。\n"
"\n"
"你現在想捐款嗎？"

#. Main window, error message shown when access to registry failed
msgid ""
"Could not access registry key\n"
"%s."
msgstr ""
"無法訪問註冊表項\n"
"%s。"

#. Configuration window, caption
msgid "Configuration"
msgstr "構成"

#. Configuration window, General page
msgid "General"
msgstr "一般"

#. Configuration window, Security page
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. Configuration window, Hot Keys page
msgid "Hot Keys"
msgstr "熱鍵"

#. Configuration window, Files page
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#. Configuration window, Updates page
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. Configuration window, Database page
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#. Configuration window, General
msgid "User interface style:"
msgstr "用戶界面風格："

#. Configuration window, General
msgid "Change font for the GUI controls:"
msgstr "更改 GUI 控件的字體："

#. Configuration window, General
msgid "Select font"
msgstr "選擇字體"

#. Configuration window, General, dropdown menu of "Select font" button
msgid "Restore Default"
msgstr "重置為默認值"

#. Configuration window, General
msgid "Show system tray icon constantly"
msgstr "不斷顯示系統托盤圖標"

#. Configuration window, General
msgid "Minimize program to system tray"
msgstr "最小化程序到系統托盤"

#. Configuration window, General
msgid "Minimize before performing autotype"
msgstr "執行自動輸入之前最小化"

#. Configuration window, General
msgid "Autotype delay between characters (ms):"
msgstr "自動輸入字符之間的延遲（毫秒）："

#. Configuration window, General
msgid "Ask before exiting application"
msgstr "退出應用程式前詢問"

#. Configuration window, General
msgid "Launch application on system startup (for current user)"
msgstr "在系統啟動時啟動應用程序（對於當前用戶）"

#. Configuration window, General
msgid "Load the following profile on startup:"
msgstr "啟動時加載以下配置檔："

#. Configuration window, Security
msgid "Benchmark..."
msgstr "基準..."

#. Configuration window, Security
msgid "Data size for benchmark test"
msgstr "基準測試的資料大小"

#. Configuration window, Security
msgid "Encryption algorithm for generating random data via random pool:"
msgstr "通過隨機池產生隨機數據的加密算法："

#. Configuration window, Security
msgid "Test passwords against list of common passwords"
msgstr "根據常用密碼列表測試密碼"

#. Configuration window, Security
msgid "Use advanced password strength estimation (%s)"
msgstr "使用高級密碼強度估計 (%s)"

#. Configuration window, Security
msgid "Clear clipboard automatically after the following time (seconds):"
msgstr "在以下時間（秒）後自動清除剪貼簿："

#. Configuration window, Security
msgid "Clear password box automatically after the following time (seconds):"
msgstr "在以下時間（秒）後自動清除密碼框："

#. Configuration window, Updates
msgid "Automatic check for updates"
msgstr "自動檢查更新"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. Configuration window, Updates, options
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box
msgid "Show/restore main window"
msgstr "顯示/恢復主窗口"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "No further action"
msgstr "沒有進一步的行動"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate single password in main window"
msgstr "在主窗口中產生單一密碼"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate multiple passwords"
msgstr "產生多個密碼"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and copy it to the clipboard"
msgstr "產生密碼並將其複製到剪貼板"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and show it in a message box"
msgstr "產生密碼並將其顯示在消息框中"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Generate password and perform autotype"
msgstr "產生密碼並執行自動輸入"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Open MP password generator"
msgstr "打開主密碼產生器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Show password manager"
msgstr "顯示密碼管理器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Show MP password generator"
msgstr "顯示主密碼產生器"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Search database for keyword in window title"
msgstr "在資料庫中搜索窗口標題中的關鍵字"

#. Configuration window, Hot Keys, Actions group box, list with available actions
msgid "Search database for keyword and perform autotype"
msgstr "在資料庫中搜索關鍵字並執行自動輸入"

#. Configuration window, Hot Keys
msgid "Shortcut to assign:"
msgstr "分配的快捷方式："

#. Configuration window, Hot Keys, button
msgid "Add"
msgstr "新增"

#. Configuration window, Hot Keys, button
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Configuration window, Hot Keys, list view, column
msgid "Shortcut"
msgstr "捷徑"

#. Configuration window, Hot Keys, list view, column
msgid "Action"
msgstr "執行"

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when trying to add a hot key without a corresponding action
msgid "Please select a hot key action."
msgstr "請選擇一個熱鍵操作。"

#. Configuration window, Files
msgid "Character encoding of text files"
msgstr "文本文件的字符編碼"

#. Configuration window, Files
msgid "Newline character sequence"
msgstr "換行符序列"

#. Configuration window, Language
msgid "Select language:"
msgstr "選擇語言："

#. Configuration window, Database
msgid "Clear clipboard when closing/locking database"
msgstr "關閉/鎖定數據庫時清除剪貼簿"

#. Configuration window, Database
msgid "Lock database when minimizing application or database window"
msgstr "最小化應用程序或數據庫窗口時鎖定資料庫"

#. Configuration window, Database
msgid "Lock database after the following idle time (seconds):"
msgstr "在以下空閒時間（秒）後鎖定資料庫："

#. Configuration window, Database, save database automatically when database is being locked due to idle time
msgid "Save automatically"
msgstr "自動保存"

#. Configuration window, Database
msgid "Create backup of database before saving"
msgstr "保存前創建資料庫備份"

#. Configuration window, Database
msgid "Number backups consecutively - up to:"
msgstr "連續備份數量 - 最多："

#. Configuration window, Database
msgid "Open window on startup"
msgstr "啟動時打開窗口"

#. Configuration window, Database
msgid "Open last used database on startup"
msgstr "啟動時打開上次使用的資料庫"

#. Configuration window, Database
msgid "Warn if database contains expired entries"
msgstr "如果數據庫包含過期項目則發出警告"

#. Configuration window, Database
msgid "Warn if database contains entries that will expire soon"
msgstr "如果數據庫包含即將過期的項目，則發出警告"

#. Configuration window, Database, entries that will expire soon, define number of days before expiry date
msgid "Number of days:"
msgstr "購買後許可證密鑰的有效天數:"

#. Configuration window, Database, Save database automatically after certain actions
msgid "Save automatically:"
msgstr "自動保存："

#. Configuration window, Database, Save automatically, options
msgid "After adding/modifying an entry"
msgstr "添加/修改項目後"

#. Configuration window, Database, Save automatically, options
msgid "After every change"
msgstr "每次改變之後"

#. Configuration window, Database
msgid "Default autotype sequence:"
msgstr "預設自動輸入序列："

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when max. number of hot keys has been exhausted
msgid "Maximum number of hot keys (%d) reached."
msgstr "已達到熱鍵最大數量 (%d)。"

#. Configuration window, Hot Keys, message shown when hot key has already been assigned
msgid "This hot key has already been assigned."
msgstr "該熱鍵已被指定。"

#. Configuration window, Security, Random pool cipher
msgid "%s (%d-bit key, operates on %d-bit blocks)"
msgstr "%s（%d 位密鑰，在 %d 位塊上運行）"

#. Configuration window, Security, Random pool cipher, Benchmark results
msgid "Benchmark results (data size: %d MB):"
msgstr "基準測試結果（數據大小：%d MB）："

#. Enter password window, label
msgid "Enter password:"
msgstr "輸入密碼："

#. Enter password window, label
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#. Generic dialog window, button
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Generic dialog window, button
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Enter password window, message shown when passwords are not identical
msgid "Passwords are not identical."
msgstr "密碼不相同。"

#. Enter password window, caption for encryption
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#. Enter password window, caption for decryption
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#. Enter password window
msgid "Remember password (seconds):"
msgstr "記住密碼（秒）："

#. Enter password window
msgid "Key file for password database:"
msgstr "密碼資料庫的密鑰檔："

#. Enter password window, Key file, None selected
msgid "(None)"
msgstr "（沒有任何）"

#. Enter password window, message shown when neither password nor key file entered/selected
msgid "Enter a password and/or select a key file."
msgstr "輸入密碼和/或選擇密鑰檔。"

#. Enter password window, message shown when selected key file could not be found
msgid "The selected key file does not exist."
msgstr "所選的密鑰檔不存在。"

#. Enter password window, message shown when password is empty
msgid "Password is empty."
msgstr "密碼為空。"

#. Enter password window, Create key file, message shown when creation was successful
msgid "Key file successfully created."
msgstr "密鑰檔案已成功建立。"

#. Enter password window, Create key file, message shown when key file could not be created
msgid ""
"Error while creating key file:\n"
"%s."
msgstr ""
"建立密鑰檔時出錯：\n"
"%s。"

#. Enter password window, Open file dialog, filter for *.key files
msgid "Key files"
msgstr "密鑰檔"

#. Enter password window, Create Key File button, tooltip
msgid "Create key file"
msgstr "建立密鑰檔"

#. Password List window, title
msgid "Password List"
msgstr "密碼列表"

#. Password List window, context menu
msgid "Save As File..."
msgstr "另存新檔..."

#. Password List window, Save as file, Save file dialog, title
msgid "Save password list"
msgstr "保存密碼列表"

#. Password List window, Save as file, error message
msgid ""
"Error while creating file\n"
"\"%s\":\n"
"%s."
msgstr ""
"建立檔案時出錯\n"
"“%s”：\n"
"%s。"

#. Password List window, Save as file, success message
msgid "File \"%s\" successfully created."
msgstr "已成功創建檔「%s」。"

#. Advanced Password Options window, title
msgid "Advanced Password Options"
msgstr "高級密碼選項"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude ambiguous characters"
msgstr "排除不明確的字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "First character must not be a lower-case letter"
msgstr "第一個字符不能是小寫字母"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Don't separate words by a space"
msgstr "不要用空格分隔單詞"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Don't separate words and characters by a '-' character"
msgstr "不要用“-”字符分隔單詞和字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Reverse default order of character/word combinations"
msgstr "反轉字符/單詞組合的預設順序"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one upper-case letter (A-Z)"
msgstr "至少包含一個大寫字母 (A-Z)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one lower-case letter (a-z)"
msgstr "至少包含一個小寫字母 (a-z)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one digit (0-9)"
msgstr "至少包含一位數字 (0-9)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one special symbol (!\"#$%...)"
msgstr "至少包含一個特殊符號 (!\"#$%...)"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Include at least one character from each subset"
msgstr "每個子集至少包含一個字元"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Only include characters from custom character set"
msgstr "僅包含自定義字符集中的字符"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude repeating consecutive characters (e.g. aa, 11)"
msgstr "排除重複的連續字符（例如 aa、11）"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Exclude duplicate entries in password lists"
msgstr "排除密碼列表中的重複項目"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Assign entropy value to each password in password lists"
msgstr "為密碼列表中的每個密碼分配熵值"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Capitalize first letter of each word"
msgstr "每個單詞的第一個字母大寫"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Convert all words in word lists to lower-case"
msgstr "將單詞列表中的所有單詞轉換為小寫"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Each character must occur only once"
msgstr "每個字符只能出現一次"

#. Advanced Password Options window, list of boolean options (checkboxes)
msgid "Each word must occur only once"
msgstr "每個單詞只能出現一次"

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine ambiguous characters:"
msgstr "重新定義不明確的字符："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine special symbols:"
msgstr "重新定義特殊符號："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Min./Max. length of words in word lists (except default word list):"
msgstr "單字清單中單詞的最小/最大長度（預設單詞清單除外）："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Redefine separators in passphrases:"
msgstr "重新定義密碼中的分隔符："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Words:"
msgstr "字："

#. Advanced Password Options window, label
#, fuzzy
msgid "Words/characters:"
msgstr "單字/字元："

#. Advanced Password Options window, label
msgid "Trigram file for generating phonetic (pronounceable) passwords:"
msgstr "用於產生語音（可發音）密碼的三元組 文件："

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to pass_words_."
msgstr "適用於pass_words_。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to pass_phrases_."
msgstr "適用於 pass_phrases_。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to formatted passwords."
msgstr "適用於格式化密碼。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Applies to phonetic passwords."
msgstr "適用於拼音密碼。"

#. Advanced Password Options window, footnotes of checkbox list
msgid "Selecting one of these options might reduce the security of generated passwords."
msgstr "選擇這些選項之一可能會降低生成密碼的安全性。"

#. Advanced Password Options window, checkbox list, context menu
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全選"

#. Advanced Password Options window, checkbox list, context menu
msgid "Invert Selection"
msgstr "反向選擇"

#. Create Random Data File dialog, title
msgid "Create Random Data File"
msgstr "建立隨機數據文件"

#. Create Random Data File dialog, label
msgid "File name:"
msgstr "檔案名稱："

#. Create Random Data File dialog, label
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小:"

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Kilobytes"
msgstr "Kilobytes"

#. Create Random Data File dialog, drop-down list of file size units
msgid "Megabytes"
msgstr "百萬位元組"

#. Create Random Data File dialog, Close button
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Create Random Data File dialog, Create file button
msgid "Create file"
msgstr "建立文件"

#. Create Random Data File dialog, message shown when specified file size is invalid
msgid "Invalid file size."
msgstr "文件大小無效。"

#. Create Random Data File dialog, message shown when there's not enough free disk space to create the file
msgid ""
"Not enough free disk space available\n"
"to create the file."
msgstr ""
"可用磁碟空間不足\n"
"建立文件。"

#. Create Random Data File dialog, title of progress window
msgid "Creating random data file ..."
msgstr "建立隨機數據文件..."

#. Create Random Data File dialog, Progress window, progress message
msgid "%d of %d %s written."
msgstr "已寫入 %d 個，共 %d 個 %s 個。"

#. Create Random Data File dialog, success message
msgid ""
"File \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d bytes written."
msgstr ""
"檔案“%s”已成功建立。\n"
"\n"
"已寫入 %d 個字節。"

#. Create Random Data File dialog, error message
msgid ""
"Error while creating file\n"
"\"%s\":\n"
"%s.\n"
"\n"
"%d bytes written."
msgstr ""
"建立文件時出錯\n"
"“%s”：\n"
"%s。\n"
"\n"
"已寫入 %d 個字節。"

#. Profile Editor dialog, title
msgid "Profile Editor"
msgstr "個人資料編輯器"

#. Profile Editor dialog, Load Profile button
msgid "Load"
msgstr "載入"

#. Profile Editor dialog, Confirm checkbox
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. Profile Editor dialog, label
msgid "Profile name:"
msgstr "配置檔名稱："

#. Profile Editor dialog, Move Up button, tooltip
msgid "Move up"
msgstr "向上移動"

#. Profile Editor dialog, Move Down button, tooltip
msgid "Move down"
msgstr "向下移動"

#. Profile Editor dialog, checkbox
msgid "Save \"advanced password options\" for this profile"
msgstr "為此配置檔保存“高級密碼選項”"

#. Profile Editor dialog, message shown before deleting a single profile
msgid "Delete profile \"%s\"?"
msgstr "刪除配置檔“%s”嗎？"

#. Profile Editor dialog, message shown before deleting multiple profiles
msgid "Delete %d profiles?"
msgstr "刪除 %d 個配置檔？"

#. Profile Editor dialog, message shown when max. number of profiles has been reached
msgid ""
"Maximum number of profiles (%d) reached.\n"
"Please delete or overwrite profiles."
msgstr ""
"已達到配置檔的最大數量 (%d)。\n"
"請刪除或覆蓋配置文件。"

#. Profile Editor dialog, message shown when a profile already exists
msgid ""
"A profile with the name \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"名為“%s”的配置檔已存在。\n"
"您想覆蓋它嗎？"

#. Create Trigram File dialog, title
msgid "Create Trigram File"
msgstr "創建三元組檔"

#. Create Trigram File dialog, label
msgid "Source file (e.g., dictionary, word list):"
msgstr "來源檔（例如詞典、單詞列表）："

#. Create Trigram File dialog, label
msgid "Destination file (trigram file):"
msgstr "目的檔（三元組文件）："

#. Create Trigram File dialog, success message
msgid ""
"Trigram file \"%s\" successfully created.\n"
"\n"
"%d trigrams evaluated.\n"
"%1.2f bits of entropy per letter."
msgstr ""
"三元組檔“%s”已成功創建。\n"
"\n"
"評估了 %d 個三元組。\n"
"每個字母有 %1.2f 位熵。"

#. Create Trigram File dialog, message shown when process was cancelled
msgid "Process was cancelled by the user"
msgstr "進程被用戶取消"

#. Main menu, Help submenu
msgid "About %s"
msgstr "關於 %s"

#. About window, info about translation
msgid ""
"Current language: %s\n"
"Translator: %s"
msgstr ""
"當前語言：%s\n"
"譯者：%s"

#. About window, license info
msgid "This program is distributed under the terms and conditions of the GNU General Public License (GPL)."
msgstr "該程序根據 GNU 通用公共許可證 (GPL) 的條款和條件分發。"

#. About window, button
msgid "View license"
msgstr "查看許可證"

#. About window, info about Donor ID extracted from Donor Key
msgid "Donor ID:"
msgstr "捐贈者ID："

#. Quick Help window, title
msgid "Quick help"
msgstr "快速幫助"

#. Quick Help window, context menu
msgid "Position Automatically"
msgstr "自動定位"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "You can use the following placeholders:"
msgstr "可以使用下列標籤："

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "without ambiguous characters"
msgstr "沒有歧義的字符"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "special symbols"
msgstr "特殊符號"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "brackets"
msgstr "包圍曝光"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "punctuation marks"
msgstr "標點符號"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "higher ANSI characters"
msgstr "更高的 ANSI 字符"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "generate phonetic password (lower-case letters)"
msgstr "產生拼音密碼（小寫字母）"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "generate phonetic password (upper-case letters)"
msgstr "產生拼音密碼（大寫字母）"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "generate phonetic password (mixed-case letters)"
msgstr "產生拼音密碼（大小寫字母混合）"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid ""
"You can use the following syntax to specify a (minimum) number N of characters\n"
"for a character set:"
msgstr ""
"您可以使用以下語法指定（最小）N 個字符\n"
"對於字符集："

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid "N = Include exactly N characters. N+ = Include at least N characters."
msgstr "N = 恰好包含 N 個字符。 N+ = 至少包含 N 個字符。"

#. Quick help for "Include characters" in main window
msgid ""
"Comments may be provided in square brackets \"[...]\"\n"
"at the beginning of the sequence."
msgstr ""
"註釋可以在方括號“[...]”中提供\n"
"在序列的開頭。"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"Format specifiers have the form \"[*][N]x\" or \"[*][M-N]x\", where the\n"
"optional argument \"N\" specifies the number of repetitions (between 1 and\n"
"99999), \"M-N\" specifies a random number of repetitions in the range\n"
"from M to N, and \"x\" is the actual format specifier/placeholder. The\n"
"optional asterisk (*) means that each character must occur only once in\n"
"the sequence. Example: \"16u\" means \"Insert 16 random upper-case letters\n"
"into the password\"."
msgstr ""
"格式說明符的形式為“[*][N]x”或“[*][M-N]x”，其中\n"
"可選參數“N”指定重複次數（1 到 1 之間）\n"
"99999），“M-N”指定範圍內的隨機重複次數\n"
"從 M 到 N，“x”是實際的格式說明符/佔位符。這\n"
"可選的星號 (*) 表示每個字符只能出現一次\n"
"序列。示例：“16u”表示“插入16個隨機大寫字母\n"
"進入密碼”。"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "List of placeholders with optional argument \"N\":"
msgstr "帶有可選參數“N”的佔位符列表："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "custom character set"
msgstr "自定義字符集"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "vowels, lower-case"
msgstr "元音，小寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "vowels, mixed-case"
msgstr "元音，混合大小寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "vowels, upper-case"
msgstr "元音，大寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "consonants, lower-case"
msgstr "輔音，小寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "consonants, mixed-case"
msgstr "輔音，混合大小寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "consonants, upper-case"
msgstr "輔音，大寫"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"List of special format specifiers\n"
"(possible usage of argument \"N\" is indicated by \"{N}\"):"
msgstr ""
"特殊格式說明符列表\n"
"（參數“N”的可能用法由“{N}”指示）："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "insert password generated via \"Include characters/words\""
msgstr "插入通過“包含字符/單詞”產生的密碼"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "words from word list, multiple words are separated by spaces"
msgstr "單詞列表中的單詞，多個單詞之間用空格分隔"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "words, multiple words are not separated at all"
msgstr "單詞，多個單詞根本沒有分開"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "repeat input sequence in brackets N times"
msgstr "重複括號中的輸入序列 N 次"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "randomly permute formatted sequence in brackets, keep N characters"
msgstr "隨機排列括號內的格式化序列，保留 N 個字符"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "treat sequence as character set and insert N characters"
msgstr "將序列視為字符集並插入 N 個字符"

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid "Additional notes:"
msgstr "補充備註："

#. Quick help for "Format password" in main window
msgid ""
"Text enclosed with quotation marks \"...\" is copied verbatim\n"
"to the password."
msgstr ""
"用引號“...”括起來的文本將逐字複製\n"
"到密碼。"

#. Master-Password based Password Generator window, title
msgid "MP Password Generator"
msgstr "主密碼產生器"

#. MP Password Generator window, group box
msgid "Master password"
msgstr "主密碼"

#. MP Password Generator window, button
msgid "Enter password..."
msgstr "輸入密碼..."

#. MP Password Generator window, button to clear master password cache
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. MP Password Generator window, label for status of master password cache
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#. MP Password Generator window, countdown for master password expiry
msgid "Expiry countdown:"
msgstr "到期倒計時："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Ask for password confirmation"
msgstr "要求確認密碼"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Show checksum of password:"
msgstr "顯示密碼校驗和："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Key expires after the following time (seconds):"
msgstr "密鑰在以下時間（秒）後過期："

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Provide compatibility with \"Hashapass\""
msgstr "提供與“Hashapass”的兼容性"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Add password length to parameter"
msgstr "將密碼長度添加到參數中"

#. MP Password Generator window, checkbox
msgid "Autotype sequence:"
msgstr "自動輸入序列："

#. MP Password Generator window, group box
msgid "Password generator"
msgstr "密碼產生器"

#. MP Password Generator window, label
msgid "Parameter:"
msgstr "參數："

#. MP Password Generator window, label
msgid "%d ch. / %.1f bits per ch."
msgstr "%d 章。 / 每通道 %.1f 位。"

#. MP Password Generator window, label
msgid "Resulting password:"
msgstr "產生的密碼："

#. MP Password Generator window, button
msgid "Use as default random generator"
msgstr "用作預設隨機產生器"

#. MP Password Generator window, Character set drop-down list
msgid "Alphanumeric"
msgstr "英數文字"

#. MP Password Generator window, Character set drop-down list
msgid "Hexadecimal"
msgstr "Hexadecimal"

#. MP Password Generator window, message when master password has expired
msgid "Key has expired."
msgstr "密鑰已過期。"

#. MP Password Generator window, message when master password has been cleared by the user
msgid "Key has been cleared."
msgstr "密鑰已被清除。"

#. MP Password Generator window, message when new master password has been set
msgid "New key generated."
msgstr "產生新密鑰。"

#. MP Password Generator Window, label next to password quality bar
msgid "%d bits"
msgstr "%d 位"

#. Provide Additional Entropy window, label
msgid "Enter or paste some text into the box below, press mouse buttons, or move your mouse within the window."
msgstr "在下面的框中輸入或粘貼一些文本，按滑鼠按鈕，或在窗口內移動滑鼠。"

#. Provide Additional Entropy window, message shown when entropy has been added
msgid "%d bits of entropy have been added to the random pool."
msgstr "%d 位熵已添加到隨機池中。"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Database not encrypted, or invalid key"
msgstr "資料庫未加密或密鑰無效"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "File contents modified, or invalid key"
msgstr "檔案內容已修改，或密鑰無效"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Unknown file format"
msgstr "未知的檔案格式"

#. Password Manager window, Open database, error message
msgid "Invalid file format"
msgstr "無效的檔案格式"

#. Password Manager window, field name
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. Password Manager window, field name
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#. Password Manager window, field name
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#. Password Manager window, field name
msgid "User name:"
msgstr "使用者名稱："

#. Password Manager window, field name
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#. Password Manager window, field name
msgid "URL"
msgstr "網址"

#. Password Manager window, field name
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#. Password Manager window, field name
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#. Password Manager window, field name
msgid "Keyword:"
msgstr "關鍵字："

#. Password Manager window, field name
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#. Password Manager window, field name
msgid "Notes:"
msgstr "備註："

#. Password Manager window, field name
msgid "Key-value list"
msgstr "鍵值列表"

#. Password Manager window, field name
msgid "Key-value list:"
msgstr "鍵值列表："

#. Password Manager window, field name
msgid "Creation time"
msgstr "建立時間"

#. Password Manager window, field name
msgid "Creation time:"
msgstr "建立時間："

#. Password Manager window, field name
msgid "Last modification"
msgstr "最後修改"

#. Password Manager window, field name
msgid "Last modification:"
msgstr "最後修改："

#. Password Manager window, field name
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. Password Manager window, field name
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#. Password Manager window, field name
msgid "Select and add existing tag"
msgstr "選擇並添加現有標籤"

#. Password Manager window, Tag view, first item "All (tags)" (plural)
msgctxt "tags"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Password Manager window, Tag view when searching
msgid "All search results"
msgstr "所有搜索結果"

#. Password Manager window, Tag view
msgid "Untagged"
msgstr "無標籤"

#. Password Manager window, Key/value field
msgid "Key"
msgstr "密鑰"

#. Password Manager window, Key/value field
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "New..."
msgstr "新增…"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Open as Read-only..."
msgstr "以唯讀方式打開..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Save As..."
msgstr "儲存為⋯"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Export to"
msgstr "匯出到"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Export To submenu
msgid "CSV File..."
msgstr "CSV 文件..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Database Settings..."
msgstr "資料庫設置..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Properties..."
msgstr "屬性..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Change Master Password..."
msgstr "更改主密碼..."

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Copy User Name"
msgstr "複製用戶名"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Copy Password"
msgstr "複製密碼"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Open URL"
msgstr "打開網址"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Run"
msgstr "執行"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Add Entry"
msgstr "增加項目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Duplicate Entry"
msgstr "複製項目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Delete Entry"
msgstr "刪除條目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Show Columns"
msgstr "顯示列"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Show Passwords in List"
msgstr "在列表中顯示密碼"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Sort Entries By"
msgstr "項目排序依據"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Unsorted"
msgstr "未分類"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort submenu
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Sort Tags By"
msgstr "標籤排序依據"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort Tags submenu
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Sort Tags submenu
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Change List Font..."
msgstr "更改列表字體..."

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Reset List Font"
msgstr "重置列表字體"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Change Password Font..."
msgstr "更改密碼字體..."

#. Password Manager window, Edit panel, Arrow Up button, tooltip
msgid "Previous entry"
msgstr "上一個項目"

#. Password Manager window, Edit panel, Arrow Down button, tooltip
msgid "Next entry"
msgstr "下一個項目"

#. Password Manager window, Edit panel, Accept button, tooltip
msgid "Accept changes"
msgstr "接受變更"

#. Password Manager window, Edit panel, Undo button, tooltip
msgid "Undo changes"
msgstr "復原更改"

#. Password Manager window, toolbar, Search box, text tooltip
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, tooltip
msgid "Perform search"
msgstr "執行搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Case-sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Fuzzy search"
msgstr "模糊搜索"

#. Password Manager window, toolbar, Search button, context menu
msgid "Select fields..."
msgstr "選擇字段..."

#. Password Manager window, toolbar, Lock/unlock button, tooltip
msgid "Lock/unlock database"
msgstr "鎖定/解鎖資料庫"

#. Password Manager window, Edit panel, Toggle password button, tooltip
msgid "Left-click: Hide/show password, right-click: Generate password"
msgstr "左鍵單擊：隱藏/顯示密碼，右鍵單擊：產生密碼"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when unlocking database
msgid "Unlock %s"
msgstr "解鎖%s"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when opening database
msgid "Open %s"
msgstr "開啟 %s"

#. Password Manager window, title of password entry dialog when creating new database
msgid "Create new database"
msgstr "建立新資料庫"

#. Password Manager window, error message when opening database
msgid ""
"Could not find database file:\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"找不到資料庫文件：\n"
"“%s”。"

#. Password Manager window, error message when opening database
msgid ""
"Error while opening database file:\n"
"%s."
msgstr ""
"打開資料庫文件時出錯：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, warning message when opening database
msgid "The selected file is already opened."
msgstr "所選檔案已打開。"

#. Password Manager window, message when currently selected entry has been changed
msgid ""
"The currently selected entry has been changed.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"當前選定的項目已更改。\n"
"您想保存更改嗎？"

#. Password Manager window, message when database has been changed
msgid ""
"The database has been changed.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"資料庫已更改。\n"
"您想保存更改嗎？"

#. Password Manager window, message when trying to lock an untitled database
msgid "An untitled database cannot be locked."
msgstr "無法鎖定未命名的資料庫。"

#. Password Manager window, error message when trying to save backup file
msgid ""
"Could not save backup file\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"無法保存備份檔\n"
"“%s”。"

#. Password Manager window, error message
msgid ""
"Error while saving database file:\n"
"%s."
msgstr ""
"保存資料庫文件時出錯：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, message when editing an entry and trying to add new entries
msgid ""
"Please finish editing the current entry\n"
"before adding new entries."
msgstr ""
"請完成當前項目的編輯\n"
"在添加新項目之前。"

#. Password Manager window, message when new entries have been added
msgid "%d entries with passwords have been added."
msgstr "已添加 %d 個帶密碼的項目。"

#. Password Manager window, Search result
msgid "1 entry found."
msgstr "找到 1 個項目。"

#. Password Manager window, Search result
msgid "%d entries found."
msgstr "找到 %d 個條目。"

#. Password Manager window, Search result (via hot key)
msgid "Search via hot key."
msgstr "通過熱鍵搜索。"

#. Password Manager window, Search via hot key, no match found
msgid ""
"No matching keyword found for window text\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"沒有找到與窗口文本匹配的關鍵字\n"
"“%s”。"

#. Password Manager window, placeholder for New Entry in list view
msgid "New Entry"
msgstr "新增項目"

#. Password Manager window, message when trying to add new entry without title and password
msgid "Please specify at least a title or password."
msgstr "請至少指定一個標題或密碼。"

#. Password Manager window, confirm deletion of entry
msgid "Delete 1 entry?"
msgstr "刪除 1 條記錄？"

#. Password Manager window, confirm deletion of entries
msgid "Delete %d entries?"
msgstr "刪除 %d 個項目？"

#. Password Manager window, Change master password, query old password
msgid "Enter OLD master password"
msgstr "輸入舊主密碼"

#. Password Manager window, Change master password, query new password
msgid "Enter NEW master password"
msgstr "輸入新的主密碼"

#. Password Manager window, Change master password, success message
msgid "Master password successfully changed."
msgstr "主密碼更改成功。"

#. Password Manager window, Change master password, error message
msgid "Old master password is invalid."
msgstr "舊主密碼無效。"

#. Password Manager window, New database, default name
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#. Password Manager window, text added to title when creating a duplicate of an existing entry
msgctxt "noun"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. Password Manager window, Export database to CSV, success message
msgid "Database successfully exported to CSV file."
msgstr "資料庫已成功導出到 CSV 文件。"

#. Password Manager window, Export database to CSV, error message
msgid ""
"Error while creating CSV file:\n"
"%s."
msgstr ""
"建立CSV 文件時出錯：\n"
"%s。"

#. Password Manager window, Open/Save dialog, filter for .pwdb files
msgid "Password databases"
msgstr "密碼資料庫"

#. Password Manager window, Open/Save dialog, filter for .csv files
msgid "CSV files"
msgstr "CSV 文件"

#. Password Manager window, Key-Value field, Autotype key
msgid "Autotype"
msgstr "自動輸入"

#. Password Manager window, Key-Value field, Format Password key
msgid "Format password"
msgstr "設置密碼格式"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu
msgid "Rearrange Entry"
msgstr "重新排列項目"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move to Top"
msgstr "移至頂部"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move up by one"
msgstr "向上移動一位"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move down by one"
msgstr "下移一位"

#. Password Manager window, main menu, Edit submenu, Rearrange Entry submenu
msgid "Move to Bottom"
msgstr "移至底部"

#. Password Manager window, Edit panel, message shown when one or more tags of the selected entry are too long
msgid ""
"The maximum tag length is %d characters.\n"
"Longer tags have been shortened."
msgstr ""
"標記的最大長度為 %d 個字符。\n"
"較長的標籤已被縮短。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, title of password entry dialog
msgid "Enter master password"
msgstr "輸入主要密碼"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database settings, when applying certain settings, title of password entry dialog
msgid "Enter master password again"
msgstr "再次輸入主密碼"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database settings, when applying certain settings, message shown when master password is invalid
msgid "Master password is invalid."
msgstr "主密碼無效。"

#. Password Manager window, Edit panel, Key-value list button, tooltip
msgid "Edit key-value list"
msgstr "編輯鍵值列表"

#. Password Manager window, Edit panel, password box, generate password, message shown when profile specified by corresponding key-value pair could not be found
msgid "Profile \"%s\" not found."
msgstr "未找到配置檔案“%s”。"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password expiry"
msgstr "密碼過期"

#. Password Manager window, Edit panel, checkbox
msgid "Expires:"
msgstr "到期:"

#. Password Manager window, Edit panel, Expiry button, tooltip
msgid "Change expiry date"
msgstr "更改到期日期"

#. Password Manager window, main menu, View submenu
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Expired entries"
msgstr "過期項目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Entries that will expire soon"
msgstr "即將過期的項目"

#. Password Manager window, main menu, View submenu, Filter submenu
msgid "Entries with Weak Passwords"
msgstr "密碼較弱的項目"

#. Password Manager window, Edit panel, context menu of Expiry button, menu items
msgid "%d days"
msgstr "%d 日"

#. Password Manager window, when opening database, message shown if database contains expired entries
msgid ""
"The database contains expired entries.\n"
"Do you want to filter these entries now?"
msgstr ""
"資料庫包含過期項目。\n"
"您現在想過濾這些項目嗎？"

#. Password Manager window, when opening database, message shown if database contains expired entries that will expire soon
msgid ""
"The database contains entries that will expire soon.\n"
"Do you want to filter these entries now?"
msgstr ""
"資料庫包含即將過期的項目。\n"
"您現在想過濾這些項目嗎？"

#. Password Manager window, text added to window title when database is locked
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Set Recovery Password..."
msgstr "設置復原密碼..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu
msgid "Remove Recovery Password..."
msgstr "刪除復原密碼..."

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, title of password entry dialog
msgid "Enter recovery password"
msgstr "輸入復原密碼"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Set Recovery Password, message shown when procedure was successful
msgid "Recovery password successfully set."
msgstr "復原密碼已成功設置。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Remove Recovery Password, error message
msgid "Recovery password is invalid."
msgstr "復原密碼無效。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Remove Recovery Password, message shown when procedure was successful
msgid "Recovery password successfully removed."
msgstr "復原密碼已成功刪除。"

#. Password Manager window, main menu, File submenu, Database Properties, entry in left column
msgid "Recovery password set"
msgstr "復原密碼設置"

#. Indicates whether option is set
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Indicates whether option is set
msgid "No"
msgstr "否"

#. Password Manager window, Opening database, message shown in case of version incompatibility
msgid ""
"Database format error:\n"
"%s.\n"
"Database version: %d.%d\n"
"Highest supported version: %d.%d"
msgstr ""
"資料庫格式錯誤：\n"
"%s。\n"
"資料庫版本：%d.%d\n"
"支持的最高版本：%d.%d"

#. Password Manager window, Select Columns dialog, window title
msgid "Select columns"
msgstr "選擇欄"

#. Password Manager window, Select Columns dialog, message shown if no column selected
msgid "Select at least one column."
msgstr "至少選擇一列。"

#. Generic string formatting error message
msgid "Error while formatting string"
msgstr "格式化字符串時出錯"

#. Unicode error message
msgid "Invalid UTF-16 character encoding"
msgstr "無效的 UTF-16 字符編碼"

#. Unicode error message
msgid "Error while converting string to UTF-8"
msgstr "將字符串轉換為 UTF-8 時出錯"

#. Unicode error message
msgid "Error while decoding UTF-8 string"
msgstr "解碼 UTF-8 字符串時出錯"

#. Unicode error message
msgid "Unicode string too long"
msgstr "Unicode 字符串太長"

#. Unicode error message
msgid "Invalid ANSI or UTF-8 character encoding, or Unicode string too long"
msgstr "ANSI 或 UTF-8 字符編碼無效，或者 Unicode 字符串太長"

#. Unicode error message
msgid "Error while encoding Unicode string"
msgstr "編碼 Unicode 字符串時出錯"

#. Error message
msgid "Out of disk space"
msgstr "磁碟空間不足"

#. Error message when trying to open a file or execute a command
msgid ""
"Could not open file/execute operation\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"無法打開檔案/執行操作\n"
"“%s”。"

#. Main menu, Tools submenu, Create Trigram File, message shown when source file does not contain enough 3-letter combinations (trigrams) to create the trigram file
msgid "Source file does not contain enough trigrams"
msgstr "來源文件不包含足夠的三元組"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, window title
msgid "Database settings"
msgstr "資料庫設置"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Default user name for new entries:"
msgstr "新項目的預設用戶名："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Generate passwords for new entries using format sequence:"
msgstr "使用格式序列為新項目產生密碼："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Generate Password button, tooltip
msgid "Generate test password using format sequence"
msgstr "使用格式序列產生測試密碼"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Encryption algorithm:"
msgstr "加密演算法："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, items in list of encryption algorithms
msgid "%s with %d-bit key"
msgstr "%s 具有 %d 位密鑰"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "Number of key derivation rounds:"
msgstr "密鑰推導輪數："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Calculate KDF Rounds button, tooltip
msgid "Calculate number of rounds for a 1 second delay"
msgstr "計算 1 秒延遲的輪數"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, message shown when number of KDF rounds is invalid
msgid "Invalid number of key derivation rounds."
msgstr "密鑰派生輪數無效。"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "By default, new entries expire after the following number of days:"
msgstr "預設情況下，新項目將在以下天數後過期："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, label
msgid "For new entries, save the following number of previous passwords:"
msgstr "對於新項目，請保存以下數量的先前密碼："

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of progress dialog when changing number of KDF iterations
msgid "Changing number of KDF iterations"
msgstr "更改 KDF 迭代次數"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of progress dialog when changing number of KDF iterations
msgid "Computing derived key ..."
msgstr "計算派生密鑰..."

#. Password Manager window, Key-Value List Editor dialog, window title
msgid "Key-value list editor"
msgstr "鍵值列表編輯器"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, window title
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, title of left column
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Location"
msgstr "地點"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Format version"
msgstr "格式版本"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of entries"
msgstr "條目數量"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of expired entries"
msgstr "過期項目數"

#. Password Manager window, Database Properties dialog, entry in left column
msgid "Number of tags"
msgstr "標籤數量"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, title of Compression tab
msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, Compression, checkbox
msgid "Enable data compression (Deflate)"
msgstr "啟用資料壓縮（Deflate）"

#. Password Manager window, Database Settings dialog, compression, label
msgid "<- Low compression, fast | High compression, slow ->"
msgstr "<- 低壓縮，快速 |高壓縮，慢 ->"

#. Password Manager window, Edit panel, title of password entry dialog when password has been changed and needs to be confirmed
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#. Password Manager window, Password quality bar, caption when quality estimation is disabled
msgid "Password quality estimation is disabled"
msgstr "密碼品質評估已禁用"

#. Password Manager window, Password Quality button, tooltip
msgid "Estimate password quality"
msgstr "估計密碼品質"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password history"
msgstr "密碼歷史記錄"

#. Password Manager window, field name
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已更改"

#. Password Manager window, Edit panel, label
msgid "Password changed:"
msgstr "密碼已更改："

#. Password Manager window, Password History dialog, checkbox
msgid "Keep last passwords - up to:"
msgstr "保留最後的密碼 - 最多："

#. Password Manager window, Password History dialog, list view, column
msgid "Set Date/Time"
msgstr "設定日期/時間"

#. Password Manager window, shutdown blocker message
msgid "Password database entry is being edited."
msgstr "正在編輯密碼資料庫項目。"

#. Password Manager window, shutdown blocker message
msgid "Password database contains unsaved changes."
msgstr "密碼資料庫包含未保存的更改。"

#. Password Manager window, toolbar, filter info
msgid "Filtered"
msgstr "過濾"

#. Password Manager window, toolbar, filter info, button tooltip
msgid "Remove filter"
msgstr "移除篩選條件"
